錢，收買唔到後生仔

你以前派錢塞得住後生仔？
喂人哋收幾千去衝㗎

有冇元天屯人想一齊派傳單宣傳818大遊行

元天屯派傳單宣傳818大遊行

冇出錢，俾你老母，益綜援

今次仍然係收買你都懶

老綜雙糧，唔派都冇咁嬲，益晒班廢老藍絲大陸狗

停每日150個，會考慮下

獎勵自己友

屌佢老母啦，有先得㗎

廢青搞事廢老有錢收

廢老：正，廢青搞多d

曲線出糧

都無錢收 當我地幼稚園？

幼稚園都有
係無後生仔份

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

唔係唔得 一人十億咪諗下囉
幾千蚊留比佢老母做忌啦

推

唔係錢收買唔到後生仔
係政府出手太低
得幾千蚊就想收買後生仔
交私樓一個星期租都唔夠啦

林鄭想派錢穩定藍營軍心繼續愛國愛港
但係比左班仆街藍屍知道愈嘈愈多糖
分分鐘自己嘈埋一份

錢照收， 夢照發

吊，唔派都無咁嬲。

林鄭下台

多謝免租

好撚嬲，越亂越派得多錢